打機裝備建議

我呢排打機成日見人中彈，地下啲一級頭（安全帽）好似唔係好夠洗。
終是我就嘗試尋找失散多年既三級頭（US Army ballistic helmet），但係三級頭真係極之罕有，而且十年前都已經賣緊72張紅色貨幣劵。
最後發現A字頭商城有賣二級頭（二戰美軍鋼盔），目前已開發既地圖上敵軍只有M16可以打穿，售價60.99華盛頓劵，加錢仲有priority shipping，5日就到。